係商場入面受傷係唔係可以叫負責公司賠償？

有冇人解答下

推

----------------
香港獨立 唯一出路

商場管理公司

好似可以

如果係商場入面比狗打係唔係都可以索償

係

好似如果冼親，附近冇小心地滑牌，都可以告管理公司

咁我行商場冇諗過要小心警狗架

平時呀婆係商場公眾地方跌親 都可以claim管理公司的保險啦 claim唔claim到係另一回事
但的確係可以claim呀

諗諗下 係咪應該要推推po
管理公司咪姐係發展商